有無人玩過3精靈王國？

細個係Yahoo!遊戲分頁到無意中搵到 3精靈王國
個到有得玩小遊戲升lv
仲要有個聊天室可以傾計
仲有討論區 記得有鬼故愛情故睇
但上左中學就無再見過
同親朋友講都無人知

我成日都諗到底有無人玩過
定我自己發夢

我有 玩小遊戲賺錢買衫
啲人係個版面到郁黎郁去同人企 過房玩捉衣因

我都有玩，隻web game應該都最少10年前，我想搵返果陣個女朋友， 叫 心妍小天使

聊天室 同埋有鬼故區
覺得好好玩

我記得心妍小天使呢個名都好出名下

記得有個叫伍仔

係呀，我條女黎